屌你老母,我比人炒撚左啦仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雙青啦 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雙失

排隊啦屌

我都試過俾人炒，果下無助到

衰咩？

叫左你咪搞細路女

慘

仲慘撚過ive仔

做左十年要交人
明明仲做緊野.. 話要即走果下真係...
好似俾人一槍處決左咁

返埋位坐低.. 成枱野但已經全部唔關你事
果下好無奈...

橙-.-

10 年又慘左 d

門清

Laughed

有10年經驗
搵返同行應該唔難掛？
最多減d人工
加油ching